B浪都未到，星期一跌硬

B浪起碼1 月先黎啊， 宜家4 浪反彈行完啦，星期一就要行5 浪， 牛左既朋友ifc見啦

點會呀，呢家幅圖睇升喎，企穩哂，又冇新嘅壞清息。

壞消息聽日咪有

星期一係C浪
直插2萬4

應該升埋呢個浪再跌一階先到B浪反彈
6絕月左右希望見終極一跌